大快活個驚喜抵到

40蚊 有肉有菜有野飲
肉預左冰鮮 但肉質算唔錯
搞手只求打個和

咩嚟

成日俾少菜我

不必多 均衡最佳

自己查

你得果2條點均衡

你一條我一條 啱啱好

叫咩名

有冇人FC大快活黃定藍

大快活勁抵食

賣相勁唔開胃

大快活深黃

低能仔叫低能餸
老手都知新出要望下人地叫嘅咩樣

相機唔好食姐 你嘴食

信任票

你就想冰鮮

垃圾

夜晚個鐵板餐真係蝕住來做

公諗

盲反

仲有得多菜 佢比多兜你唔洗錢

個汁係咪辣辣地

之前個雜扒鐵板餐先癲

40蚊驚喜個個禮拜都有啦 好出奇咩

狗也。。。。

5-6點 40幾蚊有雞牛豬扒法蘭德斯腸再加個西紅柿腸仔飯同可樂
勁牛逼

食過兩次，最後因為驚太撚肥冇再食落去

西寶城間大快活連續2日都無雞胸

好撚難食

blocked 假膠

戇鳩。唔洗日才撚日吹奏大快活⋯

好似叫
宮保炸雞&上海排骨飯+飲品 $40

推 抗爭Mind Map #特區免簽地位 #聯繫匯率 BNO「5+1」 #快閃文宣 #黃色經濟圈

冇撚咗
屌

屌你老母支那人

狗飯

可以加飯同轉紅米飯，可以轉中湯。
簡直係中環返工撚窮人恩物！
日日食緊

宜家無撚左外賣邊爐屌佢老母

我岩岩都食左

不如分享下你今日食左咩

分唔撚到真定假膠

今日食左 個汁好撚難食

牛你老母

仆街，我食梗

俾狗食 窮撚飯 睇落都想嘔

二點前食到而家？

外賣，買完岩岩先有時間食

我都係外賣，個樣係唔好
但40蚊仲想點
炸雞沉住D汁呢樣可改善